{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036906",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103435",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "파이프(PIPE)"
    },
    "text": "\"パイプ(PIPE)\\n\nソウル龍山区梨泰院1洞130-10\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、18:00~02:00、毎週日曜日、40席/部屋:部屋なし、梨泰院のビール屋「パイプ」梨泰院でピザとビール、いわゆる「ピメク」が味わえる所。 ビンテージなインテリアが魅力的で、室内でビームで映画まで見ることができる。 メニューがあまり多様ではないが、あるものは全部あるところ。 ピザとビールを一緒に楽しめるように、ピザ数種類とpipebeer、premierbeerなど女心を刺激するビールが用意されている。 簡単にピザとビールを楽しめる場所を探すなら、「パイプ」がおすすめだ",
    "QA": [
        {
            "question": "パイプの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル龍山区梨泰院1洞130-10です。"
        },
        {
            "question": "パイプは何の種類の店ですか？",
            "answer": "パイプはカフェ/居酒屋の居酒屋です。"
        },
        {
            "question": "パイプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パイプの営業時間は18:00から02:00までです。"
        },
        {
            "question": "パイプは毎週何曜日は休業ですか？",
            "answer": "パイプは毎週日曜日が休業日です。"
        },
        {
            "question": "パイプには何席ありますか？",
            "answer": "パイプには40席あります。"
        },
        {
            "question": "パイプには個室はありますか？",
            "answer": "パイプには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "パイプの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "パイプはビンテージなインテリアが魅力的で、室内でビームで映画まで見ることができます。"
        },
        {
            "question": "パイプのメニューは多様ですか？",
            "answer": "パイプのメニューは多様ではありませんが、あるものは全部揃っています。"
        },
        {
            "question": "パイプで楽しめる料理と飲み物は何ですか？",
            "answer": "パイプではピザとビールを一緒に楽しむことができます。ピザには数種類の種類があり、ビールには女性に人気のあるpipebeerやpremierbeerなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "パイプはピザとビールを楽しめる場所としておすすめですか？",
            "answer": "はい、簡単にピザとビールを楽しめる場所を探しているなら、パイプがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 207,
        "QA": 349
    }
}